香港手辦上色

香港邊到有手辦可以上色？幾錢左右？如下圖

補色又幾錢？

冇人知？？？

自己上啦 熟能生巧

你直接去代上色問幾錢啦